王嘉爾生日快樂！

此魅力只應天上有

佢唔係28號生日咩？

搞到同佢同一日生日既我以為自己今日就28號

who?.gif

王嘉爾Jackson

大陸鄉下仔？

人緣好無計 太多人同佢慶祝

好開心係連登遇到jacky

屌佢老母死閪仔大陸狗